香港人越反抗，黑警越強壯

咁唔反抗咪好撚廢